有冇人覺得Whatsapp自動合圖好on9？

sent 4張即合做一個file，多9魚

越改越衰
不過全香港人用
無解

唔係講笑
依家微信好用過whatsapp好多

一係就line

垃圾backup

sms短訊最好

用telegram 囉

Telegram 有冇機會取代whatsapp

垃圾

有 但大陸block撚左

我覺得好正

我覺得好好
成日Group裏面有人Send圖好似成條龍咁
呢個Mode都唔知幾好

冇，全個家族冇一個用

應該有得set合唔合會好啲

冇人用。。。

鄰國block 又如何

Fb 都block 左

鄰國Block撚左關我地鳩事咩
咪撚放班生蕃出黎最好！

無錯
( Show Blocked User - 蓉儿 )

信就信，唔信就唔信，乜撚嘢微信

公司無WIFI
工廠大廈電話又收得差
諗住電腦用Web版又話9我phone not connected
呢樣真係好撚on9

屌，啲合圖真係好撚反智，之前一目了然，download 又方便，而家變撚左4格仲要禁入去先可以download, Facebook 你幾撚時收皮呀，比你買親嘅野永遠愈改愈差

Telegram最正 唔洗講咁多

冇fd用